開緊分化post ge會員瀧野由美仔（#241151）到底係咪熱狗？？

廢時佢話老屈
想聽下各位嘅意見
究竟佢算唔算係熱狗？

係